{
    "question": "Tuliskan cara memperkuat komitmen\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>saling tolong menolong terhadap sesama</p><p></p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "berjalan-merupakan-salah-satu-gerak-dasar-639",
            "question": "Berjalan merupakan salah satu gerak dasar.....?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>Lokomotor.</p><p>Penjelasan:</p><p>Karena berjalan adalah gerakan berpindah tempat atau yang bisa disebut lokomotor.</p><p></p><p></p><p></p><p>Maaf kalau salah :)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-langkah-langkah-cara-melakukan-gerakan-layup-806",
            "question": "Tuliskan langkah langkah cara melakukan gerakan layup",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Lakukan lah drible bola yang di mulai dari Garis Tambakan bebas.</p><p>2. Ketika mendekati ring kecepatan berlari dapat di tingkatkan.</p><p>3. Setelah melakukan lari di lanjutkan dengan tolakan kaki dan melompat dengan tumpuan kaki kiri.</p><p>4. Pada saat melompat angkut lutut sebelah kanan.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berdiri-satu-kaki-berpasangan-berguna-utk-melatih-575",
            "question": "Berdiri satu kaki berpasangan berguna utk melatih",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>keseimbangan </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>mungkin</h3><p>maap klo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "6-alat-bantu-yang-bisa-digunakan-dalam-pertolongan-diair-551",
            "question": "6 alat bantu yang bisa digunakan dalam pertolongan diair",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Pelampung</p><p>2. Teropong</p><p>3. Tandu lipat</p><p>4. Oksigen dan tas medis</p><p>5. Tali</p><p>6. Pengeras suara </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga bermanfaat </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sikap-pergelangan-kaki-yang-benar-saat-menendang-bola-dengan-kaki-764",
            "question": "Sikap pergelangan kaki yang benar saat menendang bola dengan kaki bagian dalam adalah \u2026.\u00a0*\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Diputar keluar dan dikunci</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>~<em>M</em><em>a</em><em>a</em><em>f</em><em> </em><em>Kalo </em><em>Salah~</em></p><p><em> </em><em> </em><em> </em><em> </em><em> </em><em> </em><em> </em><em> </em><em> </em><em> </em><em> </em><em> </em><em>:</em><em>)</em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "14-pelarijarakpendekdinyatakandiskualifikasipadawaktulombaapabil-871",
            "question": "14. Pelarijarakpendekdinyatakandiskualifikasipadawaktulombaapabila ....    Laripadalintasannyasendiri\r\nb. Tidakmemakainomor dada dannomorpunggung\r\nc. Laripadaurutanterakhir\r\nd. Larimendahuliatlit lain sebelummemasuki finish.\r\nmidigbut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jawaban nya B tidak memakai nomor dada dan nomor punggu</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "arah-gerakkan-lengan-yang-benar-s-melakukan-prinsip-dasar-tangkis-880",
            "question": "Arah gerakkan lengan yang benar s    melakukan prinsip dasar tangkisal\r\nsatu tangan pada bela diri pancat si\r\nadalah...\r\na. Krdalam\r\nb. Keluar\r\nc. Ke atas\r\nd Ke bawah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.kedalam</p><p></p><p>^semoga membantu^</p><p></p><p>jadikan jwbn terbaik </p><p></p><p>follow ig aku hasihardiantari propil x aku syng mmm</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "3-kemampua-untuk-memindahkan-tubuh-dan-menggerakkan-anggota-tubu-385",
            "question": "3. kemampua untuk    memindahkan tubuh dan\r\nmenggerakkan anggota tubuh\r\nuntuk menempuh jarak tertentu\r\ndalam waktu yang singkat\r\nadalah pengertian ... *\r\nO strenght\r\nO flexibility\r\nO zig-zag\r\nO speed\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>speed </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena dengan Sped kita bisa bergerak dengan cepat dalam waktu singkat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "prinsip-prinsip-beladiri-dalam-pancak-silat-kecuali-423",
            "question": "Prinsip-prinsip beladiri dalam pancak silat, kecuali...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tidaknpercaya diri dan takut</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>#<strong>M</strong><strong>A</strong><strong>A</strong><strong>F</strong><strong> </strong><strong>K</strong><strong>A</strong><strong>L</strong><strong>O</strong><strong> </strong><strong>S</strong><strong>A</strong><strong>L</strong><strong>A</strong><strong>H</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "saat-meluncur-tubuh-harus-a-nail-turun-bmiringcdatarddit-650",
            "question": "Saat meluncur tubuh harus..... a. nail turun b.miringc.datard.ditekuk",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c.datar</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>maaf kalo salah,semoga membantu</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}